聽日dse放榜，有冇ching緊張到訓唔著？

帶口罩考試影響左我發揮，好驚冇5**

你弱智都去考

有樓主拉低條curve 我個心都定啲

唔洗驚，下年考多次，加埋咪有

驚入唔到ou

樓主好波

正常，ou出名難入！

sleep is for the weak

好想讀香港公開大學BBA(C&G) FT.

ou bba係幾出名